幼教放教案

幼教Final year
K1-K3咩教案都有

教案都有得放

質素有保證？

你個名係咪主題書個名黎

有意
點拎？

Whatsapp ？

有意

比電話我

有意 65809674
Whatsapp

有意whatsapp
69336221

69336221

答單賣教案 全A/A- grade
平賣 $500 兩年

利申：ive

有意 請tg: ma1428

嘩你又要讀醫科又物理治療又職業治療 仲要讀埋幼教
咁你平時咪好忙囉 ？

有意，e-mail o唔ok？

我中學教案係咪值錢d?

whatsapp我

有意
想要k2

有意
仲有冇得拎？